私家醫院有無收到星期日元朗的傷者

根據政府嘅定義同埋私家醫院嘅膠論，醫家醫院應該唔醫㗎喎。